由於活動時間長 希望大家有打持久戰準備

團結香港
救救基層

杯葛任何挑釁香港人的商戶商家
希望有高手提供應該如何港人護港
邊D行業有機會係呢場混亂中企穩
然後踢走大陸人

我所知香港自家製產品 比較受歡迎

零售有一批開始出現生活困難
大家一定要互相想辦法

如果香港真係有人要燒炭
我希望係親中派

我哋要形成內部經濟圈
趕走親中資金先
然後要求將香港政府個金庫 用返係香港人身上